# FindNewFeature

Данный микросервис выполняет функцию добавления задания о создании фичи в очередь

Чтобы запустить данный контейнер необходимо запустить команду

    docker run -d -p 8080:5000 registry.gitlab.com/setup-more-tech/find-new-feature